唔係篤灰 但點解要依一刻去攪龍和道？

今日表達完訴求 政府比左個快速回應
跟住大家清楚表達左唔收貨
要升級行動定點大可以等佢再回應先再決定
依家我地又冇好有效咁比到個強烈既訊息政府必需要今晚比到一個滿意晚答覆我地 究竟點解要依刻就搬啲水馬出黎？重點係根本又無打算真係守 咁搬出去純粹阻一阻人做咩？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔放火就得！

理想討論 如果龍和道既人有諗法可以講下

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

同埋夜晚唔可以衝 因為冇日頭咁易支援

各有各做既意思唔係完全唔理身邊人做乜
你要行動 最起碼解釋下目的都有啲討論
大家諗下 之前幾次發夢既大行動
有邊次無搬上台大家討論先

成日話篤灰
咁三更半夜燒垃圾桶做乜9？

龍和道保護邊個

希望大家唔好比網上既人亂帶風向

所有野/消息 首先要經過fact check
或者有現場人士消息/證據先好信

難得一次咁團結，大家互勉之

點解會覺得以依家依個形勢班狗仲敢拉人

訓 希望聽朝無bad news